晚餐：牛肉加蔥花，要烏冬嗎-14082017

自製烏冬，好核突

煩唔煩 有啲興趣

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘! 牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

自製 勁喎

幾有睇頭喎

好撚正喎

我都覺

做咩成日跟蹤我

條片唔係我，我只係些牙

唔煩 但係周圍好多粉

近排都想整 依個食譜做出黎係爽定腍身

我用double 份量好濕

咁應該係落多左水姐
我夏天整麵包都係
跟所有食譜都要減20-30g水
仲要用凍水
唔夠先慢慢加

但食落幾彈

我用double 粉
double 水
好濕 要唔停加粉

ok wo!

弘B叻豬

之前整過不過唔得

我諗起係富士山食個碗又係咁粗但係冧PARPAR咁,勁難食

搓耐D就起筋
就彈牙